「行山杖」Fizan prestige AS 好唔好

之前係度問巴打, 佢地推fizan comfort
但香港搵唔到貨

咁見支 fizan prestige AS好似幾好,又唔貴,又太重,仲有避震

BlackDiamond又貴, overbudget

有冇巴打知呢支野買唔買得過